[估地方] 剛滿18歲企圖硬上少女 臨陣提槍卻不舉

去年西洋情人前夕，新北市一名剛滿18歲的陳姓男子邀約一名輕度智能障礙的15歲女網友出遊，卻涉嫌對她伸出狼爪，沒想到臨陣提槍卻不舉，最後改用手指性侵。新北地檢署今依對身心障礙女子強制性交罪起訴陳男。
起訴指出，去年2月13日陳男邀約一名輕度智障的少女到他朋友家聚會，2人到達陳男的朋友家時，才知他正好外出，陳男竟將少女帶到該棟公寓頂樓，要求少女幫他口交但遭拒絕，竟企圖硬上，沒想到臨陣提槍卻不舉，只好改用手指性侵少女。
少女回家後難過地不停哭泣，家人起疑詢問，才揭發陳男淫行。
陳男到案否認犯行，只承認當天2人有一起出去，但發現朋友外出，就改去逛夜市了。不過檢察官勘驗2人的臉書對話內容，顯示案發後少女曾向陳男表示「當晚因太緊張，才不敢口交」，因此不採信陳男辯詞，今將陳男起訴。（葉晴煦／新北報導）

輕度智障都識上網...唔怪得連登會員啲質素...

我都好同情你嘅遭遇

😂👍🏻

同病相憐